環球時報：內地社會比任何外部勢力更盼望香港好

內地《環球時報》總編輯胡錫進以筆名「單仁平」發表評論員文章，指出內地社會比任何外部勢力更盼望香港好。一旦香港社會大亂，損失最大的將是香港市民，而最心疼也最無奈的將是中華民族這個利益共同體。

文章批評，香港反對派不斷宣揚北京要打壓香港社會的基本價值，包括法治和自由，想把香港變得和內地一樣，改變香港人的現有生活方式。這種說法不僅與「一國兩制」的基本精神南轅北轍，也與內地社會的對港心理嚴重不符。

文章又說，台灣當局巴不得香港衰落，以證明它「拒絕統一」是正確的，而美國最關心是如何用香港事務找中國的麻煩。

閱👌

noted with thanks!!

收皮啦

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

解散你個傀儡港共政府先講

Well noted.

屌你老味死開啦